18歲前去到一次旅行先叫成功

成日聽人講話18歲一定要飛出到一次香港
咁出唔到又可以點呢？

利申返：今年19一次旅行都未去過

咁你開乜撚嘢post

咪戲係唔明點解要咁劃分？

就*

因為d18歲前淨係去過一次旅行既人想show off

三歲之後每年去兩三次

未聽過人咁講 你創作出黎架 ?

可能大家相處圈子唔同掛？

未聽過x2

你嗰個係咪圈子

弱智都識上網

去旅行又唔代表D咩既 你班FD 去旅行都有得SHOW OFF

利申 19歲前都無去過旅行 然後同條女拍拖之後 去左十次八次 突然覺得好撚晒錢

係我眼中 去旅行只係代表你有錢

去旅行就可以同有錢掛勾 又未免太過 攪笑

依照樓主定義，香港有好多成功人士

申利：失敗人士